大家好似唔記得左: 我冇嘢講

發夢
夢見有人被捕後
講多左就要搜屋同再落口供
記得 我冇嘢講 我要見律師

我冇嘢講

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母